[連登力量] 狙擊陳怡，正式啓動

我地唔能夠比呢條臭西帶到社會風向，因為佢平均每條片有10萬veiw，而且內容顛到是非，黑白不分，抹黑義士，佢完全係用假言論去導社會風向洗腦。

希望連登仔起來狙擊狗怡

祝條八婆老母比狗屌

狗也不屌

推

屌! 唔好再限制響VIEWS 數問題
VIEWS 數錢佢唔賺得幾多, 又無一百萬
但要你地個個都REPORT
YOUTUBE SYSTYEM 先可以做野
快D 搵人比哂LINK 出黎收佢皮啦

點狙又唔講
好簡單 去佢channel
逐條片㩒入去負皮
即刻退出 唔會比佢賺views

push

dog west go to the hell.

1. 開住adblock入去即撳停條片
2. dislike
3. 對佢所以片重複以上步驟

年輕人永遠是正確的
女人就係錯

屌真係想整撚死呢條臭閪

4. 舉報